又到七月一人一個撞鬼經歷

有次我撘的士係大美督返屋企到左某個紅綠燈位（停車時間大約10秒）
見到個白色連身裙既女人望住我坐緊個架的士
等到開車再望個女人就唔見左
之後我問個司機岩岩見唔見到女人
個司機好似聽唔到我講野咁唔理我
一落到高速開到勁快（平時要半個鐘先返到去但今次3個字已經到左樓下）
一到左樓下司機同我講唔收你錢快d同我落車
一返到屋企我隻狗係咁對住門口吠之後先諗到大概咩事攪到個晚勁驚瞓唔着

想撞鬼

自己搭lift上樓嗰陣有冇驚到仆街

有一次我親眼見過外星人 佢問我邊度有得買電心 我問佢攞黎做乜 佢話架UFO冇電 趕住返冥皇星。

果晚之後 我心入邊嘅恐懼就從來冇離開過 個腦不停諗起個外星人嘅樣

個時仲未諗到個d野
係叫唔停我隻狗係咁吠先feel到

咁係咩事？